真係唔明點解有「孖生」姊妹「孖生」兄弟呢個字

孖生孖生
咁梗係媽生架啦
唔通爸生咩

!@#$%^&UI(O)&&*%&$&%&*!#)_$*)(&)$

感謝讀者提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

( Show Blocked User - 夏樹 )

唔好咁啦

笑右
正皮鼓勵

鴉。。。鴉。。。。鴉。。。，
🕊🕊🕊

李力持接班人